[HKCC]聽日FA mid-term有冇咩tips

好淆
有冇咩tips講下呀

努力讀書